不孝子陸頌雄為奶華為連老母都要出動

為奶共連老母都放上網

雄仔你係得嘅

【Emily Online】陸頌雄買華為平板送媽媽：愛，毋須講太多

華為首席財務官（CFO）孟晚舟喺加拿大被捕之後，唔少建制派議員都表明支持國貨，支持華為。繼早前新民黨主席葉劉淑儀買咗華為手機，捐畀黨內做聖誕派對抽獎禮物，工聯會立法會議員陸頌雄早幾日都買咗華為平板送畀媽媽，仲話「係愛呀，毋須多講」。

陸頌雄喺facebook發帖，話上星期買咗一部國產平板送畀媽媽，「算係一份心意」。陸頌雄仲話坊間唔少數碼產品價格好似海鮮一樣，相機、手機，仲有平板電腦，一唔覺意就會買貴咗，所以每逢工作之後，就會順道格價。最尾仲話「愛，毋須講太多，有時一份心意，已足夠」，仲指明呢一句係「雙關」，唔知指咩呢？

有網民就留言問部機係唔係中國製造，陸頌雄就話「菊花廠嘅嘢，應該全部中國製造了」。亦有人用簡體字留言問：「親，是我國的雲OS（阿里雲OS）系統嗎？」另有人留言話Android喺外國產品，「要剷埋佢先用得呀！」

話時話，媽媽有禮物，點會少得爸爸嗰份，陸頌雄就透露：「老竇另有驚喜。」